開始有嘉年華氣氛 你地點睇

連儂場偏地開花 討論每區邊個位置啱擺。
沙狗私家房happy然後搞鳩佢個ex。
寶礦力彈出彈入彈出又想追搫。
每星期各區光復一次。

屌！

俾人捉咗嘅義士呢？
畫家平日咁撚兇殘都流馬尿呢？
5個手足死咗啦
訴求都仲係無一樣達到

前日班狗又助攻 琴日柒婆開完記招
竟然唔係變陣食住個勢俾deadline政府再升級行動
講咗好多次 光復唔係逼切要做

「今次行將軍澳下次係咪輪到觀塘區啦 嘿嘿」
你話我散播失敗主義都咁話
再咁落去真係等共享大灣區榮譽

唔啱聽嘅說話都聽下啦大家 再係咁真係輸㗎啦

兄弟爬山，各自努力

我地呢度無大台，有咩意見你自己都可以做搞手

信用系統 智能燈柱 殺到埋身
狗濫權又冇noise 義士又需要人救
memo紙真係值得擺咁多心力咩
明明快閃咁做可以慳水慳力

因為777講完嘢 好多人收咗貨

去咗九龍，但唔會去地區遊行
太有鳩嗚feel

由200萬人果一次冇起義成武裝革命
已經注定失敗

如果沙田﹑上水兩個運動成效唔大其實就白白浪費咗兩個機會 ❨星期六日好難得❩ ... 仲消耗民氣

唔係話反對攪 .. 兄弟爬山各自努力係可以
但五大訴求呢？
但五大訴求呢？
但五大訴求呢？

寶礦力n 個post
連儂牆n 個post

行動post 少之又少
又想返去14 party mode?

你班友開幾廿個post 明知無大台
你唔滿意就做搞手囉 鬧同路人想點？月

寶曠力好煩
落咗廣告咪得
咩公司取消咗 集中一個post講啦
個個都貪得意開一個
沙勇新集中一個 推返起啲有用post啦

推

依家分散得太緊要，而且聚唔到人氣，要一個事去group翻大家道風
呢一個7月大家搞埋，8月再黎大合作好無
好驚冇左道氣

..

反佔中運動頹勢已現，過多一個月睇嚟冇人會再講
來得快去得仲快

推推推

屌 成日咁大壓力搞到接二連三跳樓
比香港人快樂抗爭一兩日ok?

星期六日就番番正軌！

5個手足死咗

緊記

兄弟去啦好嗎
我地需要你
人一定要多

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

推 重整旗鼓

時日無多啦各位手足
我地抗爭咗一個月
一定要堅持到勝利最後一刻
即係普選
另外
三年內仲有評分制
雖然話香港唔會實行
但係佢地夠話五十年不變啦
你睇下宜家！！！

醒未啊

咪撚再講寶礦力 pizza hut 安全套！
沙蛇同佢前度
屌
香港黎講 愈拖得耐愈冇著數
加上好多學生完咗暑假就要開學
我地力量肯定會減弱
唔好再掛住光復活動/遊行啦
係時候諗定下一次活動點衝擊到垃圾政府

我地既義士仲有好多俾人拉緊
仲有五條人命呢？？？
訓醒未啊？！
放返焦點係我地既民主抗爭運動！
唔好再攪到自己九唔撚搭八！！！

要上力了

正正係開始似佔中尾段
開始習慣依種形式化活動 但忽略咗成個抗爭嘅焦點
坦白咁講 牆係死物 俾人拆未俾人拆囉 有幾咁大件事呢
反而無咩人討論之後點去抗爭 有咩計劃 完全無啊
相比佔中 今次香港人醒目咗好多勁多超級多
但希望唔好去到依一步先重蹈佔中後期嘅覆轍 自我消化咗

我覺得差唔多係時候要搞個百萬人和理非哂馬大遊行表下態聚下氣

話畀林奠知無人會被佢呃到 香港人有排同佢玩

記唔記得抗爭程式，set deadline 呀，最理想係星期五逼佢地出去回應，唔回就星期一/二做野

push

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

五大訴求從未得到任何回應.
香港人一齊聚焦返我地嘅初心,可以嗎?

一玩膠大家啲怒氣好易散，明明77先有狗亂打人，未夠一個禮拜已經熄晒火

pish

要搞次大遊行啦
連儂牆無左可以再起 人心散左就好難再聚

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

超級同意，幫推

完全左膠化

唔可以膠化
大家針對返五大訴求

推俾多啲人留意

DQ 即寫 手寫 email 急 今晚

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

下下都 now or never 咩，前排旺角先送完頭，長期抗爭呀

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了

up

真普選呀

個人意見係希望以快打慢嘅抗爭
當然唔會反對長期抗爭
但依家好明顯有個現象係自我消化緊

集中精力五大訴求

啱聽

個氣氛好似網上笑下就當贏左

重啟文宣，反駁「壽終正寢」論
聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

目前戰線太多，運動重心偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

purh

整番個開連儂牆人名List

香港人係鍾意睇人（狗）仆街

重要post 又唔見推得咁快

輸就係輸呢班豬隊友

唉

盡快重整訴求，統一戰線
遍地開花應該只限文宣同連儂牆，運動應該按重整後嘅訴求對準政權

去完海富探完陳伯絕食 返到去經過自己區連儂牆見到成班人食緊Pizza 個心唔係太好受

屌你老母見到咁樣真係好想放棄 不知所謂

仆你個街，醒未！！有人死，大把人俾狗打，我哋依家做緊乜？？

係！ 笑下無問題但一窩蜂去圍威喂而失咗焦。。。

各自爬都唔好錯focus 錯重要性先得架
狗公post 成17000 個like
其他重要post i.e. DQ 書就沉得快

而家唔係屌無人搞主力活動，係屌人有嗰啲活動唔關注，去關注人差館扑嘢同寶礦力

其實都只係大家盡力去做暫時嚟講做到嘅野
喚醒更加多人都好重要
佢地冇錯 唔需要咁大力屌
有邊個想長期企喺冇冷氣嘅地方守住啲牆又隨時準備受氣？
所以冇必要大力斥責
有下一步行動一定會個個都跟架其實

九龍塘被人摵甩晒 點搞

絕對唔係斥責 語氣重咗嘅唔好意思
都係太著緊緊 想大家聚焦返...

Pish

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

推阿

Push

唔好太在意啦 係死物嚟 spirit先最重要

我都明你心急嘅諗法呵返
今日放工見到班手足諗緊點整好個連儂牆有感而發

重心不如放係普選?

都得 總之要對準返林鄭同港共
唔好再做支線任務

遍地開花其實係十一月區議會

Push
其實後面仲有野殺緊埋身 又送子彈俾文宣
旺角黑夜 壽終正寢 信用系統 智能燈柱

共同理念 槍口對外

堆

老實講七一之後呢度氣氛係輕鬆左
衝立會係好大進步 但事實上我地仲輸緊

係 要聚焦返

我無野講

推！

有意義討論post 推

研究下大灣評分制點鬥好過啦

我地唔可以輸

Focus翻重點！

整連儂牆 咁同五年前雨傘有咩分別....
連儂牆其實令到成個運動膠化，變成打卡、post 上ig story。

推！有同感啊

沙田係五大訴求唔係光復

幾時死線???

真心，要討論認真升級

呢個真，群眾運動搞得太過密集啦，應該定一個遠啲嘅日子，再集中宣傳同討論，而唔係一時又光復，過幾日又遊行，再過幾日又追思

deadline -> 放題

《全民護盾．文宣計畫》正式啟動！

造盾啦！無盾無得贏。

要立即討論下一步行動
而家完全行錯方向

set deadline然後升級呀

推 以正視聽

啱啊 你話光復上水屯門都叫有實質成果
Memo紙只係文宣既一種方式
冇左可以再起 唔駛去守架

幫手推

要武革都要有武器，孫中山起義打仗都要武器啦。

又話要遍地開花？做到又唔滿意呀？

沙田咪係五大訴求囉

推 唔好再散焦

五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選

無行動POST係因為根本無人知道跟住要點做

連連登仔都唔係個個知
街外人點算

目的達到咪洋洋得意
但我地一直都係打緊細怪咋
Boss未出架！！！

沙田話要唱歌啊屌....有埋歌單

求下大家搞追究黑警暴行大遊行 唔可以放過佢地 更加唔可以放棄被拉義士

完全唔知做乜撚係咁話沙田失焦
五大訴求都失焦好撚煩呀班人

講咗好多次批評要俾建議
成日屌呢樣嗰樣又唔講下應該做乜2
最後乜都唔做

PUSH

咁個問題就係宣傳不足
唔係樓主講嗰堆嘢
你哋連問題都搞錯
點成功大佬

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

好的 和理非 〉Deadline 〉升級呢？真係太多火線啦，失晒焦
光復屯門公園成效係點大家心照，仲搞咩沙田將軍澳消人力消資源
可唔可以集中反個命題？香港同義士既將來呢？普選呢？仲有調查委員會，碼頭送中，信用評級同監控燈柱，呢d咁撚重大既事冇人理，冇人集中反呢d命題
可唔可以帶反正個風向呀？幅牆冇左可以再起過，大灣區統一完香港就收皮

屌你616已經講緊要獨立調查委員會查黑警

［我想置頂］希望大家入黎望下，想留意返大家嘅風向去左邊

唔識真係唔會沖出黎柒 光復行動係星期6
遊行係星期日 一樣係個5大訴求行前

係時候出去架喇

無一個係對準政權

林鄭心諗， 咁益我呀？

香港人太單純
危機意識太低

已經有 5 位義士身亡 67 位手足被捕

唔覺得有問題
不嬲咩都要做下
連儂牆keep士氣，成本又唔高
各區遊行直情比壓力區議員（就快區選）

只要集中返五大訴求就得

完埋7月14嘅光復沙田，不如唔好搞光復運動住啦
仲有連儂牆都係，某d組織可以俾錢黑社會或者廢物藍絲，叫佢地專門搞連儂牆，根本守唔住

記住我地一開始嘅訴求仲係無任何回應架
唔好令之前嘅付出同犧牲白白浪費

無撚有錯
你講得啱
各位要回歸正道先

一直覺得連儂牆好左膠
不過可以鼓勵人心又ok嘅

但搞到守護幅牆又好on9消耗民氣就好無謂
左膠係鍾意搵d圖騰象徵物

搞連儂牆就係想人自由表達
非公式化
遍地開花
廢老要拆咪拆囉
一張post it
再貼過

本來就唔會長擺架啦

所謂既無大台定義唔係叫大家分開去搞唔同活動

係無大台之下大家做同一方向既野

宜家咁樣就係政府最想見到既畫面
所謂既靠攏唔係逼人去表憑，
商家從來係中立，從來唔會表明自己係邊一邊 ，邊度有錢搵就會去邊度

宜家我地唔好追究商家乜乜柒柒，佢讓左一步其實好好

我地既初衷係反送中，普選
如果唔係當初點解咁多人出黎示威
宜家樓豬講得岩，停止再做其他野先
等個目標達成左，再做其他野都未遲

遍地開花唔係問題
但依家戰線太多先係重點
上水、沙田嘅遊行已經做咗宣傳
但希望依兩個遊行過咗之後能唔能夠停一停地區性嘅活動先
討論係咪要set deadline & 升級去再施加壓力俾政府

唉 好撚無力

係囉 周身唔舒服
D抗爭post唔見哂
得返d連儂牆 寶礦力
反紅媒可以 但係係咪有d更短期既野要做
駛唔駛咁多關注
柒婆見完記者大家淨係係咁狂提
壽終正寢呢四隻字
好似幫柒婆宣傳咁款
大家好似打完場仗 做紀念活動咁
咩事呀
係咪要諗下 下一步要點做呢
而家政府唔理我地
推記者果晚明明好大件事
竟然炒唔起
係咪見肥佬黎出手 何韻詩去演講
中英打緊口水戰
就開始望天打掛寄望會有外國勢力出手？
自己唔生性 無人會幫你

要人呀屌！！！！！！！你班仆街可唔可以生性小小呀！！！！！！！！

唔好唔記得為香港人付出嘅前線！

有時都真係感到乏力
時間有時真係最可怕既敵人

二黎冇大台 好多戰線
大大小小多多少少 真係好亂

Deadline set 16號點睇？

BE water 係一種權宜之計，只適合處於弱勢時使用，仲無助扭轉局勢。
運動行一個月就散哂。Focus 去哂TVB/黑警約炮/寶礦力/光復運動/MEMO/隻揪王。

係你追求果5個訴求，你會遇到克警，紅媒阻止你，而家正正咁拆緊呢2個障礙

其實仲未放義士咩
唔係48小時咩?

太多支線喇
已經有啲失焦

連儂牆冇問題
但唔好為左佢已落太多力甚至俾狗拉

團結呀！集中訴求！！

我都係有一下好乏力
連儂牆真係一個心靈慰藉
回完氣又上路

不過呢一兩日拆連儂牆開始現糾紛起衝突
好似油塘依家咁
由佢拆完 再起過
唔好灰心 無謂因爲咁比班廢老開拖

連登仔今lv點錯技能榭

正解
必須要一次大遊行

奉勸各位，切勿過分留戀連儂牆

嚟傾地點同死線

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

俾返一個月前嗰團火出黎好嗎?

pish 推返啲重要嘢上熱門

要打主線呀

做乜得架，我夠知唔撚應該啦，都係拎黎keep熱度打飛機，有無建議先，我諗十一有個賀國慶活動，但之前無target

推比多啲人睇

推集中火力

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

大家自行判斷

抗爭唔會係一段短嘅時間
要革命 衝擊可以
但宜家未成氣候 時機未到
我地宜家緊要keep住團火

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

放人啊

我冇野講

email咗鄺仔問畫家，但未覆我

totally agree 睇完我都唔知要做乜

推啊屌

唔係藉口

有party mode一兩日唔緊要，始終我地係人橡根太緊都會斷要輕鬆下，我都唔想見到有人壓力太大去尋死，只要大家互相屌醒就冇問題。
要記住我地係同一陣線，七大訴求。

集中七大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

六、要求永不落實「社會信用評分系統」

七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

政府同我地鬥磨
依家都唔知點玩好

集氣 集中 勿失焦

真係要推

黎緊一定要再有行動集中番個議題先得

可否 stop 左連儂牆

收晒貨臨時夠人

咁都屌？

你都識講 無裝 點革

連儂牆由一開始互助到月而家膠化攞光環
屌咪再失焦啦！
集中返我哋嘅訴求
撤回送中惡法
永不追究抗爭者
撤回亂動定性
設立獨立調查委員會
全面雙普選

一早講撚咗，你哋班契弟冇一個聽得入耳，如果今次運動失敗都真係抵撚死，無得怨

唔好嘉年華

完全啱聽 嘉年華化就好大鑊
TVB單嘢喺屋企做
連儂都繼續做 但唔需要太上心 始終左膠嘢
我哋而家欠嘅係一條死線
有post話21號

寶礦力 寶礦力！！！！😂😂😂

時間拖越耐 對我地越不利...

連儂場都要野貓式
俾人破咗呢招啦 制造機會俾對方搞事

政府一直嘅應對方法就係冷處理
如果我地慢做 就只怕跌入佢嘅圈套
因為政府深知香港人係善忘
當然 以快打慢只係我嘅觀點 大家可能覺得可以長期抗爭
理念一樣 槍口對外 最緊要各自做之餘唔好失焦

連儂牆真係唔使理 得閒就做下

推
聚焦呀!!! 唔想變2.0

支持比deadline

同意
守住塊牆把撚咩
比人拆咪由鳩佢，
咪撚沉迷塊牆到自己打飛機啦仆街
痴唔係問題，
但咪撚花咁多心血係呢到啦，
政府根本都唔撚fucking care你痴乜撚
做返正經野，死線，升級啦屌
好撚嬲

(置頂) 真普選抗爭三部曲

入黎幫手推post，同埋比意見討論。

不敢忘記

由連登做起，重新聚焦返！！

究竟係我哋將成個運動變咗質定點？
對唔住，我真心有啲覺得失望

其實真心今晚嘅記者會係值得推
呢一班絕食者，唔多唔少係為咗今晚
但睇到連登無人提起過，
睇直播嘅人2000都無，真係好心酸

明明絕食者有記者會去，
係一個好好機會推出國際，
證明我哋呢一班年輕人係有人性！
甚至可能連一班政治冷感嘅人因同情呢一班絕食者而企出黎！

相反，唔同地區嘅連儂牆一次又一次俾廢老拆，
好多人已經習以為常，唔覺得係新聞，
甚至俾中立嘅人覺得我哋係有心挑釁搞事

五大訴求，已經無人再講，
個個都集中講邊度邊度有連儂牆
然後自己打飛機就算

利申，我唔否認連儂牆有佢嘅功用

其實都要班廢老警犬幫大家聚民氣

好似今晚咁

係壽終正寢，唔係撤回啊！我地一放鬆就復活啦！

各有名做啦

其實呢啲都可以寫落memo紙嘅，睇你點用

沙田可以點搞？

上水始終本身有好大民生問題，搞遊行純粹係不合作運動+消耗對手戰鬥力+藉題喚醒下當地冷感廢老。

沙田反而打正反送中旗號，又多名校+中產，好值得同埋可以好好做。

認同要set死線，但死線後行動要點升級？

連儂牆只不過係實質嘅嘢，
爛咗有心再整，根本就不成問題

但我哋嘅初衷都無埋，
五大訴求根本無人會理。

我哋行梗嘅路同政府有咩分別？
政府面對有義士自殺，200萬人上街，市民無理被補，絕食者...活生生嘅就無表示
但對破壞立法會呢個死物就即出黎回應。

開始脫離群眾同埋失焦, 好快會同五年前一樣

同意要統整一個大嘅行動
而且要對準政權
除了遊行外都需要其他行動配合

平心靜氣啦
大家都係想為件事好
佢講粗口你可能嬲，但你紅字都有挑釁性，咪咁啦

做搞手唔係唔得，但都要拉出黎傾，傾完先知搞咩
大家一齊試下多啲有建設性嘅發言

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

畫家

個人認為太多「失敗論」

個人覺得整連儂牆完全無問題 當文宣工作
但千奇唔好沉咗船

咁你仲唔救番佢地出泥？
唔好打咁多字啦
行人啦

勇武係時候組織下一次行動

唔會變嘉年華！！
我地要繼續加油同呢個極權政府對抗！
堅持就贏！加油香港人！

唔係唔比嘉年華
但大家輕鬆完記得要做返正經事！
人地伯伯絕食咁辛苦都堅持抗爭
希望大家都堅持

push
真係分輕重
明明冇一樣野係爭取到
但大家好似已經放鬆晒咁

見到有人講話五毛吹風向散播失播論
澄清返 依兩三日連登見到咩熱門post 大家都有目共賭
希望大家唔好失焦 對準啲去出擊啦好嗎

除非武裝起義, 否則低成本, 和理非的手段, 可以讓最多人參與倒.

我覺得可以在和理非手段中, 強調返五大訴求, 保持焦點就OK.

我覺得現在的發展不錯. 不能急於一時.

未完架

點解唔可以輕鬆少少？
呢個係長期抗爭
你急係冇用

我認為係調整期, 由6月9日開始至今, 道氣真係7788, 不如襯呢段期間整合吓之前既事, 和理非同勇武都重整策略, 我覺得焦點開始多同模糊.

Focus返主線

因為歷史反映香港唔適合用温和手法作長期抗爭
香港人特質係善忘

推！！！

集中！

琴日民陣新聞稿話:
民陣將於短期內，再發起行動，希望各位香港人一同堅持，繼續努力爭取政府滿足人民的訴求！詳情將稍後公佈。

快快手搞多次，升返個勢上黎
始終民陣吹雞係大聲d

民陣吹大雞可以叫到更多人

梁凌杰先生公眾告別禮

快啲搵人同我推爆佢！！！

我覺得要聚焦返了，光復上水同將軍澳反紅媒呢兩個係有理據既行動可以照做既

社會信用評分系統懶人包

【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

個人認為唔係唔想有後繼活動
而係真係無idea 可以做乜
太多掣肘
衝立法會又比人話暴力
而政府都懶q 事理你
仲可以做d 咩？
不過真心覺得d memo 紙比人撕咪撕
撕一貼十
貼到你驚
我正面衝突都廢事
你唔要揪sir 樣既
我下次print 過張隻揪公開賽激鳩你
你再撕我再貼第款慢慢玩
淨係要用最少力氣激死你
其你精力focus 番係主線
但主線仲可以點玩就係一個大問題

訴求次序可唔可以改改
放義士好重要 13425合理啲

同意死期好重要！有幾點要注意：
1) 由邊個去分析死期係幾時
2) 由邊一方去發表死期聲明
3) 幾時發表
樓主講得岩，唔知幾時先有番個勢...

如果，之後既社區遊行，警方又好似71咁犯錯，未嘗不是一個時機。要睇有幾錯...

清醒下啦 熱門既人

我認為係因為時事台分得唔夠細
分個短期大型運動/長期持續運動台就已經可以防洗版，防互相排斥，而實際上兩者相輔相成。

時事台需要更仔細分類

咁多位可以黎呢度支持下我地

我地點樣走落去: 設立限期

我地唔少巴絲都brainstorm左唔少既升級行動,亦都辯論緊黎緊升級行動既具體行為同時間

希望大家多多支持

岩聽

大家仲記唔記得條formula

和理非 > deadline > 武勇

如果依班係絕不勇武既 和理非 咁都 okey既 比市民認識示威者多一d....
選舉 同 制裁都要時間先見成效

衝突成本好大 可以試盡所有不合作運動既可能性先
我發覺好似以前唔做得 有反效果既運動 而家有正面效果 理論係只要民氣升級 可以選擇既運動方式都會增加 然後民氣繼續提升 又再做進一步運動....
所以目前不如諗下有咩稍為進取 但又未到佔政府部門 兩者之間有咩運動選擇？
而家暑期 一個月31日都有行動力 諗下有無其他事更值得試下

btw上水遊行好難有咩長久成果 不如間中先搞Lennon牆 直接去上水或西九 對大陸人宣傳下反送中 可能仲有效果？

食住 警察而家被全港指罵 加 暑假
會唔會閒日都有其他野可以做
比如直接去 繼續搵tvb買廣告既商戶門市 提醒市民多加考慮？

同意要聚焦番落五大訴求，幫推！

記得五大訴求
有5個手足死左 60幾個比人拉呀 救人呀

講真，可以點啊
停兩個月無會開都算係咁

連儂牆係宣傳手段唔係抗爭手段
無需長駐 敵進我退 拆一掛十即可

又失敗論

切勿戀戰
Do surprise your enemy

大家要記得啊 唔係就白費曬成個六月架喇

咁撚細張
鬼有人睇咩

推
輕鬆唔係唔得 嘉年華都唔係唔得
但唔好忘記五大訴求 回歸主線啊

咁快啲開po講行動囉 組織行動啦
識就做啦咪撚開咁多批鬥po

屌你老母又話打遊擊
又話長期抗戰
死守金鐘冇撚用啊
明唔明？

勇武抗爭唔應該被所謂民意綁手綁腳
勇武行先 民意接受程度之後就會慢慢提高
你會唔會譴責烏克蘭班友扔雞尾酒? 唔會吖嘛
所以下一步可以佔政總 喺入面打個白鴿轉
癱瘓返政府個零月

33222525, 係咁上下

勿忘初衷

冇錯，集中做大事！
雖然每區光復好重要，但要政府放人更重要！我們的同路人仍在黑警及險惡政棍手上！要救人！同時集中火力清算班有牌爛仔！等他們不能再亂咁打人拉人，咁先係最重要！

光復個d
根本唔係時候攪
唔好見屯門成功
就出來攪埋一份

推 焦點係五大訴求啊

如果引入埋評分系統，我諗移定民都得啦

星期日入沙田大型商場好過遊行啦

真普選抗爭 三部曲 計劃

詳情入呢個post，需要大家一齊討論同推上熱門
(置頂) 真普選抗爭三部曲

我想問第五個義士係..？

星期日沙田出黎

認真。 有冇方法可以另到「佢地」正常警員同黑警分化？
再演變落去會失去和理非非嘅支持

要勇武啦

(置頂) 真普選抗爭三部曲

推 要專注返係行動上面

保持警覺

根本得啲和理非做嘢
其他人做鍵盤戰士

政總依家適宜一星期一集會嗎?

經過琴晚
一d嘉年華氣氛都冇

好撚燥

無錯，你覺得人地做野嘉年華，咁你咪做啲你認為有用嘅野囉

(置頂) 真普選抗爭三部曲

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區